# Hero who can move



В компьютерной игре герой (класс *Hero*) может перемещаться между двумя точками (метод move) различными способами: идти пешком, ехать на лошади, лететь и т. п. Реализовать классы, позволяющие выбирать и менять **в ходе выполнения программы** способ перемещения героя, используя паттерн “стратегия” (strategy). Продемонстрировать работу реализованных классов.
